一人一個牌子形容你而家嘅性生活狀況?

Super Dry

有冇巴打係 大家樂

Sixty eight，無得sixty nine

百老匯

煲老藕

巴打 食開50路

黑人牙膏

利申: 成日食大黑腸

FCUK

出前一丁

superdry

ANTI
SOCIAL
SOCIAL
CLUB

KFC

Nike

Just do it

利申：IT 狗

supreme

扑野家

Thinkpad

雙飛人

乜鳩都supreme

LOSER MACHINE

肯得基

IKEA
do it yourself

合味道

柒牌

marketplace